其實大個左都唔太明點解以前睇貞子纏身咁驚

細細個睇完要開燈訓

以前睇完，下晝日光日白唔敢自己一個係屋企
更加唔敢望住部電視

而家會想迫佢含

唔屌返幾個禮拜都唔放佢走

細個乜都驚嫁啦
最驚係無預料咁播恐怖片既trailer

呢家除左jump scene 其他都覺得好on9

新屋嶺，共產黨仲恐怖啦

我都係呀。

細個嚇撚到要同呀媽訓

人大左發現 六點半國歌仲恐怖過貞子

因為你唔夠咸濕

以前唔諗住會無女，所以會驚；當單身三十年,就會好想貞子纏身。

晚晚吸陽氣

以前我瞓廳，晚晚就係對住部熄左既電視機瞓
當年睇完貞子後驚左一段時間

當年睇時都笑佢，驚到坐地下比貞子殺係咪on9, 爬都快過佢啦

我細個睇完之後自己嚇自己...嚇到自己訓唔著

果期睇到D細蚊仔唔敢聽電話同自己睇電視

個頭幾廿年冇洗肯定臭到冤

有人post真野
post返張家輝千王之王扮貞子出黎中和下先

成日凝住個Mon會有個長髮白衣女人。

貞子我唔驚 咒怨我驚到瀨屎 係被竇捐出黎

仲有套咩紅鞋咒
個細路仔書包係咁有隻鞋
不過果時已經進行免疫期完全無反應

鬼娃娃花子恐怖d

廁所嗰個先驚

其實貞子仲有套電視版
咩有d人有血清抗體可以無事
超on9